明唔明嗰種唔啱Channel嘅感覺？

傾計嘅時候
你會覺得佢講嘢唔經大腦
或者問嘢冇諗過就問
又或者佢講嘅嘢你係完全唔認同
到底點先搵到一個
啱傾又相處得開心嘅朋友

明
利申9upper

唔熟就9up㗎啦
總好過查你家宅問你幾歲住邊讀書定做嘢

首先你要係一個令人相處得開心嘅人

總有人覺得同我相處開心/唔開心

邊個同你相處得好開心？

佢開心我唔係真係咁開心 好多都係

點解你會唔開心？

唔係「唔開心」但都唔覺得開心

痴少陣線啦

你唔好癲啦

可能你唔識欣賞你朋友

發撚完癲未

唔係欣唔欣賞佢 而係我地諗嘢唔同
唔係佢唔好 或者我唔好 而係真係唔夾

你唔好再發癲啦

我愛你

係呀係呀

做咩呀

你都愛我?

你唔好咁痴線啦

9少陣啦

你又話愛我?

9咩呀

幾時呀痴線佬

屌你老母

講過唔算數.......................................................

濛b
佢講過唔認數

又嚟

幾時有呀

抵你死

都係你最好

冇口齒!

認真post嚟㗎 你地唔好咁啦

我地唔岩channel

明
成日好似無腦咁撚樣
唔知食蟹柳張紙唔食得
搭地鐡會盪失路 唔識預時間 成日早到遲到
唔識路唔google會打比人問
成日話好攰 好眼訓 腰痛腳痛
勁溫室小花同埋勁公主病
同佢傾計成日都幻想有人鍾意佢
根本傾一兩句佢就話好攰就死傾唔到落去
一班人玩得好癲佢又會唔出聲

識左佢十年都同佢熟唔到 因為同佢唔同channel
玩下拍佢一下佢就話好撚痛扮曬野咁
咩戶外活動都唔玩
游水話唔識 踩單車又唔識 行山話曬 溜冰話會切手指
基本上同佢出街乜撚都唔做得

係啦 爆佢老母閪

你屌我老母

咁屌你本人

呢個似弱智多過唔岩channel

都做到十年朋友
呢個例子極端到好似唔係同星球咁

屌我做乜9

你好靚

屌 痴線㗎

下....讚你都痴線

大家唔同先好，咁先有驚喜

你屎忽好挺

一個AM 一個FM

但係係直情你地傾計永遠唔會有共嗚
冇驚喜 只有唔夾嘅感覺 同埋唔可以再傾更深入
只會更加雞同鴨講

冇 冇 你冇痴線

永遠都唔夾

筆鳥
讚你都鬧人痴線

你不如一槍打死我

唔捨得

好似講嚟都晒氣 都唔明

唔好講

咁你心目中嘅朋友要咩條件？

咩條件 好似講到揀男友咁
一開始都有講其實 就係啱傾 相處得開心舒服

咁你又咁清楚自己唔鍾意啲乜嘅？

就好似港女揀食乜咁 佢未必知自己想食乜
但佢通常都會知自己唔想食乜

我好相信你係清楚自己要啲乜，只係得不到而已

真係麻撚煩

其實我唔知 唔知點嘅人先會夾
又或者點嘅人先會相處得開心舒服

都真係

明
以前唔識會同人拗下
但以定就hea鳩人算
好在都識到唔少啱傾嘅fd

我都係以前會拗 但其實拗都冇用
佢地都係唔認同/唔明
唯有當冇咗回事 輕輕帶過就算

都有咁嘅可能嘅！既然知道自己唔鍾意啲乜，起碼可以縮窄範圍

所以咪問有冇人都係咁

你以為自己好特別？

點解會咁問

因為你問嘅問題

我topic?

你應該搵啲肯聽你鳩up又聽得明你up乜嘅人

有道理呀呢個

總之係你問嘅問題

如果你鍾意同人一齊9up又多個選擇

我冇覺得特別
我就係覺得應該好平常 先會開post問
睇下有冇人都係咁
然後睇下點先搵到個啱channel嘅朋友

我有時9up有時好認真 呢秒仲9up緊
下一秒就講緊認真嘅嘢
就好似個post咁

我覺得入得黎大部份都係呢啲人
但呢啲人現實真係偏少

而且現實係好難講出口
唔同你同你朋友講
我覺得我地唔啱channel
只係可以默默感嘆 話畀啱channel 嘅人聽

搵個講野識中立，會接話題既人

咁都只係令你同唔啱channel 嘅人相處輕鬆咗
但其實都係唔啱channel

我都有呢個問題
而家就係有一個咁嘅人成日搵我
佢又冇咩fd 份人又閪
但連我都唔理佢我又覺得佢好慘
但佢自己又唔知自已份人閪
又以為身邊啲人好鍾意聽佢講on9野
我同佢認真講過不如改下你講野方式(成日講啲低級野又成日屌人老母）
佢又唔理 真係好煩呀

好難㗎喎 唔啱咪算囉
又唔洗起晒鋼咁屌人嘅
利申試過有條友因為唔啱channel屌我 痴線

唯有應酬下佢㗎咋
我都會有咁嘅情況 唔啱傾 但唔理人又唔知點
紅字嗰樣真係極品
但佢覺得自己冇問題 佢唔會理你講咩
佢會忠於自己 直到佢眾叛親離

唔會屌 但都唔係好想傾落去

啱chanel嘅嘢, 可遇不可求

我就係諗 可唔可以「求」呢樣嘢
啫係 點先容易識到思考模式相近嘅人

其他人我會就咁唔理
但我同佢算係有比較小眾嘅共同興趣
所以先keep仲有聯繫
但可唔可以成日屌人老母又大大聲問女仔扑唔扑野仲以為自己好型呀
但我係你隔離好老懢呀

咁已讀啦 我嘅做法係咁

Btw好憎果位巴打 我哋只不過傾唔埋姐做乜嘢姐

大大聲
尷尬死一定

Block 咗未

明
有時想搵fd討論下野 例如睇完套戲講下劇情同d角色
或者deep少少既話題
佢地反而會覺得諗咁多做咩？表示唔想用腦

同ex都係咁 一開始頭1個月無咩野
慢慢就覺得有代溝 我講既野佢其實唔明 佢講既野有時我又覺得好膚淺……
但明白唔係佢錯只係唔夾 所以已分手

就係咁.....完全就係咁
我會諗嘅嘢 佢會唔想諗唔想討論
甚至佢地會覺得你太認真
有代溝呢度又係 完全就係我講嘅咁
我都明 唔係邊個有錯 只係大家唔夾

有冇諗過太岩channel
唔洗講出黎已經知對方想做乜果種感覺好悶

唔會悶 有咁嘅朋友喺身邊
可以無所不談 但都可以唔講嘢
會覺得相處好舒服 開心

不過好朋友果度我自己暫時都覺得handle到
同佢討論唔到既野我可能會同其他人傾
或者上連登討論囉
除左諗野唔太岩channel，有其他位大家都夾既，咪focus係果d地方

但拍拖方面我真係解決唔到
價值觀+性格唔夾+唔岩channel慢慢只會覺得反感

啱 朋友都可以唔好著眼喺唔啱嘅位
但拍拖就真係冇得勉強

明
同唔啱channel嘅人講嘢同虐待自己嘅腦細胞係冇分別
大家永遠都係喺唔同嘅平行線上咁溝唔撚通到咁
心很累

岩岩同個fd講起畢業想去歐遊 想坐西伯利亞鐵路既火車
佢問我咩黎

冇聯絡啦 痴撚線
喂有病我好撚想嘅我夠唔知點解自己會咁

睇完個post 明晒

咁
你又明唔明嗰種啱channel嘅感覺
一拍即合

真係會有種攰 唔想勉強嘅感覺

你即刻啞咗 講唔到落去

明

有
有時啲人無啦啦好似同你好熟咁 但會覺得佢信唔過 唔係因為佢衰 但唔啱channel就懶得將所有嘢解釋佢聽
諗嘢唔兜圈 樣樣嘢都要講到明先得
有啲人一睇就知做唔到roommate

要遇過唔夾先會識得珍惜

睇下係咩人 重要嘅人都會想解釋
但面對唔啱channel 都係好無奈

如果搵到個咁既知己/男朋友
實攬住佢唔放

係 一定會好珍惜

me後悔了

btw啱channel都好 太chur都係會嚇走人
利申人版

咁又係嘅
因為同佢吾岩 真系傾吾到落去

打好啲字先嚟講嘢好無
吾你老母
岩你老母
系你老母

岩用電腦速成打都仲接受到 因爲要6頁先有
但其他真係
打好啲字啦

仲有扮認同佢 笑住繼續傾一個我唔想傾嘅計 個種感覺

笑一啲根本唔覺得好笑嘅嘢
其實 唔啱channel 真係好難講出口

可唔可以講詳細少少 點唔夾法

我都覺 有時同一個人可以異口同聲講同一樣野或者你講完 佢真心認同（雖然我會蠢到唔識分真假）個一刻好有感觸 原來有人明白自己

相處得舒服已經難搵

完全明
有個朋友係咁 同佢講野好似平行線咁
以前都還好啲 依加佢識左男朋友更加惡化

曾經遇過一個 真係夾到不得了
有時我提起某樣好冷門既野
佢話 我都有睇呀估唔到你都知
果下真係會好開心
可惜我果陣唔識珍惜 錯過左佢 已經2年啦